前幾日打打下機，收到個電話 你老豆走咗

e幾日都訓唔著 所以上黎打段野喧洩下

這麼突然收到個電話 你爸爸走咗
就係咁簡單一句 你爸爸走了
以後他只會存在我的記憶 我的心裡
從來同爸爸的關係都不太好
到這一年 因為爸爸要覆診
差不多每一個月都見一次
慢慢感情好一點 多了交談
每次都關心我身體怎樣 好一點嘛
要盡快交一個女友吧 你這樣不行
每一次見都說一次 說你不找我給你找
每次都問我想要什麼 我每次說都不用啦
現在 我可以說要 你不要死 可以嗎
打開相簿 發現長大後 和他一張合照都沒有
珍惜眼前人一句話 就是這個意思嗎
突然的失去 就是永遠的失去嗎
爸 對不起。就這樣 說再見吧

頂住

rip

Treasure what you still have, make sure you keep your memory for him to live within

樹欲靜而風不息 子欲養而親不在

頂緊

同呀爸回憶真係好少 因為唔係一齊住

星期六就要送佢最後一程

頂住呀樓豬

E幾晚都訓唔到 一合埋對眼就諗住呀爸個樣

正常架
一定會勾起好多回憶同埋之後有機會發夢都會前到
我以前細個試過有親死咗
我都喊咗好多日
面對死亡係好唔容易

我都好驚以後面對呢啲野...頂住呀樓主

我應該都算幾後生已經接觸呢啲
嗰陣同學自殺，真係好難受
嗰幾個月，大時大節，每年咁上下時候都會諗起
唯一可以做嘅真係關心多啲身邊人
珍惜相處嘅時間，減少遺憾
加油，努力去生活
唔好令自己後悔，做爸爸引以為傲嘅仔

10幾日前見仲好地地 大家感情難得好返d 但咁就完

其實真係無得驚

只係唔明點解會係咁
呀爸經歷過生意失敗 佢都有第頭家
所以好嬲佢 無乜點聯絡
但難得有d起色 最後就係咁

Rip 撐住阿巴打

樓主 我完全眀你感受
當初我記得我放學接到個電話話我老豆走咗
呢種痛雖然會隨着時間慢慢緩和 但就永不消滅
就算過咗咁多年我都係會每日都諗起佢

Thx

個種痛真係唔知點講

我記得當我收到呢個消息個一刻喊到幾乎失去理智
我好想直接衝出馬路死咗佢... 但比人制止咗
跟住一個人搭的士去殮房喊足全程
之後一開始每晚幾乎係喊到太攰訓着 個枕頭係濕哂
依家諗返轉頭都唔知幾時先開始情緒穩定返...
我想講嘅係 就算幾痛苦都會過去
如果辛苦就盡情喊啦 喊出嚟真係會舒服好多

有喊過 但已經喊唔出
成個腦都係佢最後個樣
唔明點解個結局係咁

唉 人生就係充滿遺憾....
有咩唔開心就打出嚟 我哋願意聽

幾晚訓唔著 深夜又唔知搵邊個傾
係屋企人面前 就堅強d 始終都係大仔

我唔介意聽 我呢幾晚都因為有d事失眠

take care

咩事呀 大家傾下

有冇憎過佢？

頂住啊..

好事黎 唉 我老豆幾時死

有 好憎個隻

有咩咁好

我而家都係對佢恨之入骨⋯

但睇到你咁憎佢都有感觸，唔知到我老豆死嗰陣又會咩感受呢⋯⋯

我曾經好憎佢 但e一年成日陪佢睇醫生 傾多左 感情好左好多

保重, 半年前我都過左.
重有你其他屋企人都一樣傷心.

詳細唔多講, 人就係無耐.
你會發覺原來無野係打得過時間, 珍惜眼前人.

珍惜眼前人一句說話唔係唔明 但真係咁無奈

阿爺臨終前幾年同我老豆冷戰幾乎冇講過幾句說話，一開口就會鬧交。

阿爺因為重病入左院，其他仔女完全唔想理佢呢個負擔，得我屋企人去醫院照顧佢，臨死前都係得我老豆老母同我呢個孫去見佢最後一面。老豆好要面...但都係忍唔住係我呢個女面前喊左出黎，二十年黎第一次見呢個死要面嘅人喊......

過左兩三年，因為一啲事同老豆嘈交冷戰左一陣，之後和解翻傾左好多計，其中一樣係問佢仲有冇憎阿爺，佢諗左一陣，講：人死左之後先會不斷回憶同佢嘅過去，喺零零碎碎嘅記憶入面發現，一直以黎阿爺最錫嘅人係佢

睇上去好似問非所答咁，但短短嘅幾句說話就感受到佢個種無奈同後悔，兩個口硬心軟嘅大男人咁就錯過左好好相處嘅機會。而我老豆係呢件事之後就好少再發脾氣，對屋企人都好左好多。

sorry大離題，見到巴打嘅處境就好感觸。唔開心就要喊，抒發哂出嚟，將呢股遺憾記住再轉化為動力，好好咁對待身邊仲在生嘅人。

你有無keep住請佢食飯先？

我都係 好後悔無同好好咁同佢傾計 一個月先會見一次 最後一次見就係10幾日前

我呀爸唔會肯俾我請佢食飯
次次見親我同細佬妹 一定同我地食貴野

加油

希望你係假膠

雖然我無經歷過親友離開，但睇住你d字有一刻代入左，d眼淚就流左出黎。

我都算係過來人
10幾歲個陣，兩老都走左
兩老都係病
我唔係安慰你，有時d野
早發生好過遲發生
總之就要頂住啦
呢個世界，知道你全名既人，又小一個
知道你童年往事既人，又小一個

想送隻歌你聽
老鼠安既，眼前一亮

有2句野傾下都叫關係不太好

大過左，好多事情你自己會感受到
小左人關心，小左人擔心
你應該好多遺憾對你老豆
我最遺憾係，好想俾家用屋企
但

遺憾真係咁解 我唔明點解係咁
但呀爸真係唔算老 得50歲

樓主, 加油,

我後父都係啱啱走左, 11月頭
果陣媽咪晨早喺屋企group度話
"叔叔(爸爸)今早8點27分走左"
我果下其實真係唔知點反應
因為媽咪係同佢去台灣搞之前撞車啲文件野
我之前又搬左出去住,
啱啱9月搬番去,
但平時學校又忙到癲,
所以大半年黎可以話係冇乜點見到面
宜家媽咪喺台灣sd個咁嘅wtsapp黎真係好突然

我同後父關係不嬲都唔好
但宜家佢突然走左
我先至發覺雖然佢唔係一個好嘅老豆
但係起碼都睇住頭家咁多年
早幾日發夢見到佢同阿嫲(走左幾年)
我喊住咁同佢講"對唔住, 我從來冇孝順過你"
佢冇應我, 淨係同我講: "阿dee, 呢度好凍"
訓醒諗番起我真係好撚驚
因為佢仲訓左喺紅磡大酒店個殮房度
我即刻同媽咪講叫佢燒啲衫俾佢
但佢冇應我果度令我更加心up,
你係咪唔原諒我

樓主, 加油,
其他巴打, 希望你地都學識珍惜眼前人
雖然好撚老土, 但到親人要走嘅時候,
可以係非常突然, 到時就後悔莫及

多謝巴打 打咁段野俾我

真係訓唔到e幾日 無7點8點都訓唔到

一合埋對眼就係記得佢訓係到個樣

其實邊個畀錢都係心意唶！
你人有到先至係重點
Okay 啦！

我覺得最重要係一個人走嘅時候有冇遺憾

remember me
早幾日我姑丈走左
好多野本來plan好左去旅行去周圍食
而家唔知點咁

佢叫親我陪都會陪 只係想做返做仔ga 責任
但e家諗 或者可以做更多

我呀爸應該有 佢成日同呀媽講
好後悔無好好對你地 e一年想彌補當初ga錯

唔去好過去掛

bestrong
記得個陣去警局報案 老豆失蹤
警察問有冇同老豆合照近照既相提供
有 不過係10年前既相
同佢又係自小關係唔太好
依家想見都再見唔番

（父母仲健在既巴絲記住要影下相做過回憶都好

用你覺得佢會睇得到嘅方法
去話俾佢知佢當初嘅錯造就左宜家嘅你
而宜家嘅你過得好好

最心痛是，愛得太遲
振作

我電話就真係一張都無

真呀 各位巴絲好好珍惜

樓主加油 撐住

Take care

一開波口語 之後無啦啦變咗造句咁

因為段文我之前打咗

thx

撐住呀基 生活仲要繼續 早日睇透向前行

小二果陣死爸爸

Be strong

懷念爸爸.jpg

好耐冇同過老竇講鄙嘢
半年入面得幾個emoji
有少少掛住父母

加油樓主 我嫲嫲早幾日都走咗。。。希望佢地afterlife會舒舒服服開開心心

你不孝 掛住打機都唔努力搵番個女友比佢最後見下了個心願

3年前

中3 當日學校唔見左手提
放學係樓下小販檔開開心心買煎釀三寶
返到屋企，屋企人同我講老豆死左
然後就去左醫院見佢最後一面
返到屋企見到煎釀三寶凍晒 無晒心機食

聽首歌先

Rip

爸打加油 頂住！

巴打 我同你差不多情況
我又係同老豆分開住 又係近年爸爸先變好左好多
但突然中風就帶走左佢

睇到我喊咗

其實總有一日要面對生離死別 雖然好俗，但係真係好多時候我地失去咗先識得珍惜
好嘅係樓主你係你爸爸在生嘅時候 同佢嘅關係有好轉
起碼唔會一世都只停留係憎佢嘅階段
你爸爸應該都好欣慰係有生之年同你嘅感情好翻
RIP 樓豬撐住 加油 記得珍惜眼前人

仲有機會好傾下啦

我呀爺呀爸都走左 留返我呀嫲一個 因為佢地一齊住

唔係咁易架

食咩都無心機啦

唔明點解係咁

你知係有一日要面對 但永遠估唔到話走就走

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

加油呀樓主

呀爸都同我講句類似ga 說話

做老豆點會唔撐個仔
最緊要係適當時候接受佢幫

當散心la